{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000187",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창원 봉곡동 시네마 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "- チェックイン時間は午後5時です。 - チェックアウト時間は午前12時です。 - 客室料金は2人基準です。 特殊客室には直接確認が必要で、1人追加料金が発生します。 - 退室時間を超過する場合、追加料金が自動的に課されることがあります。 - 未成年者の場合、直接提携店に確認した後、予約を進めてください。 未成年者の男女同室での宿泊による予約拒否はキャンセル及び払い戻しができません。 - 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を要求することがあり、お持ちでない場合には入室拒否及びキャンセル払い戻しができません。 - 提携店の都合により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 - 夜間は騒音に注意し、時間を過ぎた場合は退室となり得るのです。 - 客室内の物品破損または盗難時に刑事処罰を受けることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後5時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前12時です。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何人基準ですか？",
            "answer": "客室料金は2人基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "特殊客室には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超過すると追加料金が課されますか？",
            "answer": "退室時間を超過する場合、追加料金が自動的に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、直接提携店に確認した後、予約を進めてください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊による予約拒否はキャンセル及び払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には何が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を要求することがあり、お持ちでない場合には入室拒否及びキャンセル払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される場合はどうなりますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間は何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "夜間は騒音に注意し、時間を過ぎた場合は退室となり得るのです。"
        },
        {
            "question": "客室内で物品が破損または盗難された場合、何が起こりますか？",
            "answer": "客室内の物品破損または盗難時に刑事処罰を受けることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 277,
        "QA": 401
    }
}